

\thispagestyle{empty}
{
\large



\begin{center}

МИНИСТЕРСТВО НАУКИ И ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ РФ

\vspace{3mm}

ФЕДЕРАЛЬНОЕ ГОСУДАРСТВЕННОЕ
\vspace{3mm}

БЮДЖЕТНОЕ ОБРАЗОВАТЕЛЬНОЕ УЧРЕЖДЕНИЕ
\vspace{3mm}

ВЫСШЕГО ОБРАЗОВАНИЯ
\vspace{3mm}



<<ВОРОНЕЖСКИЙ ГОСУДАРСТВЕННЫЙ УНИВЕРСИТЕТ>>
\vspace{30mm}

 { \Large Н.Н. Авдеев, О.В. Кунаковская}
\vspace{30mm}

{\Huge \bf
	Лабораторные работы
	\\\vspace{5mm}
	по программированию на языке С++
	\\\vspace{5mm}
	и~типовые ошибки при их выполнении


}

\vspace{30mm}

            {\Large   Учебно-методическое пособие для вузов }
            %\\
            %Издание полуторное

\end{center}

\vspace{55mm}





\begin{center}


%Издательско-полиграфический центр

%Воронежского государственного университета



 %2014



{\Large Воронеж --- 2022}

\end{center}
}
\newpage
